[認真問] 做功能組別定超區選民好?!

我宜家係超區選民但可以轉去一個必贏既功能組別做選民
諗緊轉唔轉好 轉左就可以投票選委會

功能組別

轉

轉（你都講咗未必贏）

果個功能組別係必贏阿
我既一票係超區重要定係功能組別重要呢?

社工嗎

老師/律師/護士/OT/PT/ST/CP/社工/IT狗

有資格就傳統功能組別

今年超區少數派應該好難出到第三張名單，民建聯+工聯聯加埋先得26席

有無機超區全取？

唔好話全取
四席都難